火星救援 白yeezy 滿天星 批號121588292 必為假！

本身對yeezy 已經冇乜興趣
係carousell 咁啱睇到對白滿天星，Adidas YEEZY boost 350 V2 Static 3M Reflective

2000頭 話等錢使，所以放。fake 當二手賣

真係因為已經分唔到yeezy 嘅顏色 先上網check 下個code

121588292
全網得百度貼吧一個帖爆大鍋
yeezy 做假技術好純熟，以假亂真 驗都難

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

佢有冇單？

放2000？

張垃圾日本單 一睇就唔對路

今日 又見到有個人放對一模一樣嘅批號 121588292

放6000

都係carousell
link 我唔放出來啦 各位自己小心！